{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69039&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도홀리데이캠핑파크"
    },
    "text": "1. キャンプ場は三面が海に囲まれており、西海日没鑑賞が可能で、ソウルからも時間の距離に位置しています。 2. キャンプ場内には共用シャワー場とトイレが備わっていて便利です。 3. 2:30からは順番に入場できます。 4. 大型サイトは海の眺めではなく、6号まで造成されており、4*8メートル未満のテント、キャラバン、モーターホームなどまで可能です。 5. 車泊+テントの場合~33号は車泊車両と5*3メートル未満のテントが可能で、全サイトでは海の眺めではありません。 6. 3*5メートル以上の大型テントは大型サイトである-6号で予約してください。 7. すべての車泊サイトは、一般車両+テント、キャラバン+一般車両、車泊車両、モーターホーム車両のみ可能で、2車両は入車できません。 8. サイトは主にカップルまたは家族の利用を原則とし、4人を超える場合は入室できません。 利用人数の基準は宿泊人数に関係なく、利用時間内の最大利用者を基準とします。 9. 入室時間は3時からで、3時以前は入室できません。 退室時間は退室日の午前11時までです。 10. キャラバン予約者は客室の整理が終わったら管理人に連絡して退室チェックを受ける必要があります。 11. 午後10時からはマナータイムが実施され、騒音発生とはお互いのために禁止されます。 12. キャンプ場内に台湾駐車が可能で、キャンプ場の駐車場をご利用いただくと1日1万ウォンの駐車料金が発生します。 当日の訪問者および予約利用者以外の訪問者の招待は一切不可能であり、予約違反の場合は退室措置がとられます。 13. キャンプ場内のアンプとスピーカーの使用は禁止されており、合成デッキを燃やす場合、1枚当たり3万ウォンの費用が発生することがあります。 14. 最大2匹のペットと同伴入室が可能であり、首輪と便の管理は必須です。 15. 24時間無人売店が運営されており、キャンプファイヤー、バーベキュー施設については追加料金が発生する場合があります。 16. 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 17. 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場はどのような場所ですか？",
            "answer": "キャンプ場は三面が海に囲まれており、西海日没鑑賞が可能で、ソウルからも時間の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場内には共用シャワー場とトイレが備わっていて便利です。"
        },
        {
            "question": "入場できる時間は何時からですか？",
            "answer": "2:30から順番に入場できます。"
        },
        {
            "question": "大型サイトではどのようなキャンプ用具が使用できますか？",
            "answer": "大型サイトは6号まで造成されており、4*8メートル未満のテント、キャラバン、モーターホームなどが可能です。"
        },
        {
            "question": "車泊+テントの場合、どのような条件で利用できますか？",
            "answer": "車泊+テントの場合、~33号まで車泊車両と5*3メートル未満のテントが利用可能ですが、全サイトで海の眺めは得られません。"
        },
        {
            "question": "大型テントを利用する場合、どのサイトを予約すれば良いですか？",
            "answer": "3*5メートル以上の大型テントは、大型サイトである6号で予約してください。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では何人まで利用できますか？",
            "answer": "サイトは主にカップルまたは家族の利用を原則としており、4人を超える場合は入室できません。利用人数は利用時間内の最大利用者を基準とします。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は3時からで、3時以前は入室できません。退室時間は退室日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンを利用する場合、退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "キャラバン予約者は客室の整理が終わったら管理人に連絡して退室チェックを受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "午後10時からマナータイムが実施され、騒音発生とはお互いのために禁止されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内での駐車について教えてください。",
            "answer": "キャンプ場内に台数制限付きの駐車場があり、利用すると1日1万ウォンの駐車料金が発生します。訪問者の招待は不可能であり、予約違反の場合は退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内での音楽の使用について教えてください。",
            "answer": "キャンプ場内のアンプとスピーカーの使用は禁止されており、合成デッキを燃やす場合は、1枚当たり3万ウォンの費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "最大2匹のペットと同伴入室が可能であり、首輪と便の管理は必須です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内には売店がありますか？",
            "answer": "24時間無人売店が運営されており、キャンプファイヤーやバーベキュー施設については追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の事情により上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 699,
        "QA": 827
    }
}